子瑜長大了！罕露火辣雪乳深V事業線 粉絲：都把眼睛閉上

南韓超人氣女團TWICE今（9日）發行第2張特別專輯《Summer Nights》，主題配合夏日風情，團員們改走性感小女人味，子瑜更難得解放穿上深V低胸洋裝，露出深邃事業線，展現十足女神風範，很多網友驚呼，「都把眼睛閉上！不準看我老婆！」

▲子瑜在新專輯中改走成熟性感風。（圖／翻攝自周子瑜IG）

子瑜剛滿19歲，按照韓國年齡算法，已經是20歲的成年人了，她在最近發布的第二輯《Summer Nights》改走性感成熟風，擺脫從前清純甜美的風格，獲得網友一致好評。

在網友PO出專輯的花絮照中，子瑜緊盯著螢幕觀看拍攝成果，模樣相當認真，但網友的目光卻不自覺往下看，只見子瑜身穿粉紅深V洋裝，豐滿的上圍表露無遺，深邃事業線更是藏不住，讓網友暴動直喊，「優越的臉蛋配火辣的身材，加上呆萌的性格，根本是仙女吧」、「都把眼睛閉上！不準看我老婆！」、「成年了也不可以這樣啦。」

▲子瑜（右2）穿著性感，引發網友暴動。（圖／翻攝自微博）

點撚樣睇呀屌你老母

條線同tvb一樣 都係無線

屌你 而家玩眼力遊戲咩

推

是旦汁個台妹化下妝都正過佢

究竟咩係雪乳

西女人正d

不了

啲台媒眼中係咪只得子瑜

雞就一世雞 狗改不了吃屎

台媒好鍾意用雪乳